# จัดโปรให้สมาชิกซื้อสมาร์ทโฟนแอนดรอยด์ที่มาพร้อมโฆษณาในราคาAmazon Amazon Prime #
จัดโปรโมชันให้กับสมาชิกซื้อสมาร์ทโฟนและแบบไม่ติดสัญญาในราคาเพียงแต่สมาร์ทโฟนทั้งรุ่นจะมาพร้อมกับโฆษณาบนหน้าล็อกสกรีนรุ่นความจุราคาตามโปรโมชันจะเหลือที่ขณะที่รุ่นล่าสุดความจุราคาตามโปรโมชันอยู่ที่เท่านั้นทางระบุว่าได้จัดโปรโมชันในลักษณะกับและ
มาก่อนแล้วและพบว่าค่อนข้างได้รับความนิยมสูงจึงหันมาจัดโปรโมชันนี้กับสมาร์ทโฟนรุ่นที่ไม่ติดสัญญาซึ่งได้รับความนิยมบนเช่นกันที่มา
Amazon Amazon Prime Blue R1 HD Moto G Blue R1 HD Moto G Amazon Fire Tablet Kindle Amazon eWeek 